請幫手delete post，以免誤導手足

當大家以為蚑銀作為蚑資最仆街嘅時候，屌你老母匯豐銀行做得仲撚仆街

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！